【前線自我增值】從呢條黑衣臥底既片睇到，長摭唔係要黎由上而下拍打，係要向前篤

片中有幾位義士用長摭拍打，由上而下揮，一d都唔同，仲比人一野發開把摭添

有裝備係手，都要識得用先得。
揮動既力量黎自速度同重量，長摭有布產生風阻，又重極都有個譜，你一野揮落去，同拍蚊無咩分別。有戴甲既，更加唔洗驚你。
但篤呢，就唔同講法。

慣用手揸摭把，另一隻揸實摭身，唔好揸咁出
將個身傾前/衝前，順勢一野篤出去，由下而上又得，水平都得，好撚痛架
就算有甲，都感受到你個集中一點既力，唔整親都會比你推走/推到失平衡

宜家唔係教你篤死人。你把摭唔係尖頭，人地又有甲，你就算真係想都篤佢唔死。

係度講多句
感謝前線為我地出力，流血流汗

勾腳，落地狗先最開心

係喇，有乜理由唔勾

冇左？

刺得準有甲都沒用,一定有部位沒裝甲的

屌，條片被del
不過唔緊要，無片都應該睇得明我講咩

一係就用個柄

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。
前往動態消息
或是瀏覽 Help Center

依度啲人好似精神病咁
好似不能自控地一定乜撚都用Facebook 公司旗下啲嘢先得咖！ 嘥氣啦，
講就講到經常性緊急想人傳開去/ 保留事實真相，
但係你班傻鳩up load Facebook度人哋睇得link 嚟都俾人和諧消失晒，某程度上你依類人都係幫兇，鬼唔望你喺大陸突然被消失拎去打靶都無人知！咁鍾意用Facebook吖嗱？你班傻閪

就算連登開咗Twitter 你見到都係得六萬人follow就知另外果九成人真係冇得救
明明大把選擇twitter 一樣可以Live + direct message

正常吖，
依度啲人好似精神病咁
好似不能自控地一定乜撚都用Facebook 公司旗下啲嘢先得咖！ 嘥氣啦，
講就講到經常性緊急想人傳開去/ 保留事實真相，
但係你班傻鳩up load Facebook度人哋睇得link 嚟都俾人和諧消失晒，某程度上你依類人都係幫兇，鬼唔望你喺大陸突然被消失拎去打靶都無人知！咁鍾意用Facebook吖嗱？你班傻閪

就算連登開咗Twitter 你見到都係得六萬人follow就知另外果九成人真係冇得救
明明大把選擇twitter 一樣可以Live + direct message

有片未